{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054775",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72025&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서구 Hotel Santa-산타"
    },
    "text": "全客室にはネットフリックスが提供される高仕様のコンピューターがあります。 出張客も歓迎し、全客室には高級タイルで用意された浴槽と電気マットが備えられています。 また、クーポンを適用することもできます。 駐車場は徒歩利用で特価客室を予約した場合は車の利用が不可で、駐車場を利用すると追加料金がかかることがあります。 もし駐車場が満車の場合は、近くの公営駐車場をご利用ください。 地下鉄で移動したい場合は、仁川2号線のアジアード競技場駅や西区役所駅を利用すればいいです。 周辺には西区役所、保健所、アジアード競技場、仁川西部消防署、仁川西部警察署、仁川聖母病院などがあります。 客室の内部にはネットフリックスが適用された大型テレビ(75インチまたは65インチ)があり、リニューアルが行われた客室もあります。 客室は禁煙です。 フロントデスクやその他の施設としては、テラス、コーヒーマシン、キオスク、ラーメンなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "どのような施設が客室に備えられていますか？",
            "answer": "全客室にはネットフリックスが提供される高仕様のコンピューターや高級タイルで用意された浴槽、電気マットが備えられています。"
        },
        {
            "question": "出張客も利用できますか？",
            "answer": "はい、出張客も歓迎しております。"
        },
        {
            "question": "クーポンを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、クーポンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "特価客室を予約した場合は、駐車場の利用に追加料金がかかることがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場が満車の場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "駐車場が満車の場合は、近くの公営駐車場をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で移動したい場合、どの駅を利用すればよいですか？",
            "answer": "地下鉄で移動したい場合は、仁川2号線のアジアード競技場駅や西区役所駅を利用すれば良いです。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には西区役所、保健所、アジアード競技場、仁川西部消防署、仁川西部警察署、仁川聖母病院などがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなテレビがありますか？",
            "answer": "客室の内部にはネットフリックスが適用された大型テレビ(75インチまたは65インチ)があります。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクやその他の施設としては何がありますか？",
            "answer": "フロントデスクやその他の施設としては、テラス、コーヒーマシン、キオスク、ラーメンなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 407
    }
}